想請問"finance"呢個字應該點讀?

之前睇過有D講香港人英文口音既youtube片話finance個重音應該落係第一個音(搵唔番條片 )
但岩先睇呢條片見有d accent都係將重音放係第2個音

咁其實係咪兩個都岩?

讀finance

認真答你

睇唔明

快靚屎

查朗文字典。
美式拼音係：f’naens (重音擺尾，頭係輕音)
英式 : 'fainaens ( 重音擺頭，但注意尾音都係發原音，而唔係輕音)。

讀開Finance

fion say

快nan屎

廢撚事

粉嶺呀

粉嶺屎

飯o靚？

巴打呢個咩app

Oxford dictionary
要比錢買

快nance

同免費嘅係咪冇讀音咋 btw thanks

英漢字典果隻
免費版冇用過